屌你老母又有鬼

有冇人係附近幫到手？

唉屌

冼志恆

善智行
陳浩俊

屌

聽到 陳浩津 (同音)

除佢面罩啦屌

陳浩吉/根？

仆你個街銅鑼灣真係黑點黎

屌 無人救

屌佢老母
又扮鬼捉人
死廢柴 用埋D拿咋招

後面有好多人㗎

搵人通知前線啦

今次鬼好似係手臂有藍色螢光帶

賤格到

冼志恆
陳浩俊

畀我哋拉咗
有冇人識佢哋
有冇人可以幫到佢哋

好撚賤 死全家

叫左唔好留，野火會玩太耐
一玩laser筆我就知出事

一堆狗圍住點救啊

手足唔好單拖啊
單拖小心有鬼

喺電視聽到佢哋嗌自己個名
唔知有冇寫錯
搵人幫佢哋呀手足

收嗲啦神算

屌你老母 d賤畜好撚仆街 又扮示威者

後面成班食花生

仆街 個班一定係稔住走嫁啦
係啲靜位拉人

推

洗智行？我估

有鬼 你散定留一樣會被捉

聽到一個叫冼智衡？

手臂藍色螢光臂帶
手腕紅色螢光帶

維園班鬼出緊嚟

個身型睇嚟又係飛虎隊

唔係你比人拉講乜都得

rthk 影到又有黑警扮示威者

CWB IKEA

一定要自己相識小組
無啦啦痴埋來講奇怪行動要注意

維園有鬼拉人

係臥底 唔係我哋sorry

收皮啦屌你老母

我係社工，有無佢屋企人電話

Push

一早就要走，死守為乜？

你涼住冷氣講好撚勁呀

之前好多人話唔好捉鬼. 上次CWB 咁成功, 黑蛇集團一定會食髓知味

如果見到係鬼. 唔撚好再客氣喇!

應該以後見到著制服警察就要圍住佢地黎打
要以牙還牙
無著制服 唔show證 佢拉唔到人 一show證就圍住佢黎打

我同意lazer筆應該係鬼

死全家

打狗救人！

無間道都做左10幾年, 好心always assume 有臥底la

無著制服可以拎槍？

我聽到
一個叫 冼志恆
一個叫陳浩俊

有晒螢光圈 知咩事喇

有無開真槍？

仆街黑驚

黑警死全家